%%Tema para beamer "Imunam", versión 1.0
%%Desarrollado por Geri Morales (gerino.morales@im.unam.mx)
%%Imate Cuernavaca, UNAM. Agosto 2014.

\mode<presentation>

\setbeamerfont{sectiontitle}{size=\huge, shape=\scshape}

%Barra de título
\defbeamertemplate*{frametitle}{Imunam}[2][]
{
  \vskip-0.25cm
  \begin{beamercolorbox}[right]{sectiontitle}
	\usebeamerfont{date}\insertsection
  \end{beamercolorbox}
  %\vskip-0.2cm
    \definecolor{imred}{HTML}{BD2026}
    \definecolor{imyellow}{HTML}{FCED27}
    \definecolor{imorange}{HTML}{F6B419}
  \begin{beamercolorbox}[wd=\paperwidth,ht=1.5cm]{frametitle}
    \begin{tikzpicture}
      \useasboundingbox (0,0) rectangle(\the\paperwidth,0.4);
      {\node[anchor=west, white] at (0.4, 0.8){\includegraphics[scale=0.45]{\logointerno}};}
      \fill[azulunam](2.0, 0.3) rectangle(\paperwidth,1.4);
      \ifx\insertframesubtitle\@empty%
       {\node[anchor=west, white, font=\large] at (2.0,0.82){\insertframetitle};}
       \else%
       {\node[anchor=west, white, font=\large] at (2.0, 1.02){\insertframetitle};%
       \node[anchor=west, white, font=\small] at (2.0, 0.63){\insertframesubtitle};}%
       \fi
     \end{tikzpicture}
   \end{beamercolorbox}
   \vskip-0.5cm
}

%%Impide que se imprima el logo
\defbeamertemplate*{sidebar right}{sidebar theme}
{%
    \vfill%
    \llap{\usebeamertemplate***{navigation symbols}\hskip0.1cm}%
    \vskip2pt}

\mode<all>
